屯門站巴絲們加油

好彩輕鐵路無被佔領
如果佔左就大獲了

Btw 居高臨下，
第一次同打丈咁近距離

同埋驚署爆晒玻璃窗

其實夜晚無車了，條路已經佔了
輕鐵路感覺上係險要，易守難攻，居高臨下，成地彈藥

最後一句，be water
階段性勝利 ✌🏿
加埋做可持續遊擊、不傷亡、不被捕

你班人搞亂屯門
屯門居民多謝你

我屌你老母啦

唔洗 你多謝777就得

從來搞亂香港嘅 只有係當權者

你咪撚咁on9

光復香港

咁好心你地踩上禮賓府啦
去屯門托咩

居高臨下
落黎啦屌

左住你老母係屯公做生意唔好意思
話時話你搵倒你老竇係邊個未？
祝早日一家團聚

各位好啊我發夢放低左啲M記 $10券 貼左喺大會堂對出連儂牆上面 有需要就自取 香港加油各位加油

駁唔到就人身攻擊
低質左d

食屎狗

脫p先講野啦 p牌仔

收聲未？

唔去禮賓府？

林鄭唔回應？

咁你搞屯門托咩
你目標係林鄭月娥 關屯門居民咩事

屯門幾時從香港獨立左出去？覆巢之下，焉有完卵？

咁你都係答唔到點解唔踩禮賓府，反而拖無辜屯門市民落水

同你講左覆巢之下，焉有完卵，明就明，唔明就算，bye。

Bye
答唔到就收皮 拖人落水仲咁理直氣壯

林鄭唔回應已經拖左全香港人落水。去唔去禮賓府對佢黎講已經無分別，因為佢已經唔care，六條人命都不及一面國旗重要。

既然唔care咁做乜要搞屯門？

因為要話比每一個街坊知呢個政府係幾不負責任